msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: luci-app-podman"
"POT-Creation-Date: 2026-01-18 17:49+0800"
"PO-Revision-Date: "
"Last-Translator: "
"Language-Team: Victor Tseng <palatis@palatis.pro>"
"Language: zh_TW"
"MIME-Version: 1.0"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.7"
"X-Poedit-Basepath: ../.."
"X-Poedit-SearchPath-0: ."

#: htdocs/luci-static/resources/podman/auto-update.js:47
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/image.js:81
msgid "Failed to start image pull"
msgstr "無法啟動映像檔獲取"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/auto-update.js:122
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/image.js:183
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/image.js:209
msgid "Failed to pull image"
msgstr "無法獲取映像檔"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/auto-update.js:170
msgid "Getting container configuration..."
msgstr "取得容器設定…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/auto-update.js:175
msgid "Container does not have CreateCommand"
msgstr "容器沒有 CreateCommand"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/auto-update.js:181
msgid "Stopping container..."
msgstr "正在停止容器…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/auto-update.js:188
msgid "Removing old container..."
msgstr "正在移除舊容器…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/auto-update.js:193
msgid "Creating new container..."
msgstr "建立新的容器…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/auto-update.js:203
msgid "Starting container..."
msgstr "正在啟動容器…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/auto-update.js:209
msgid "Update complete"
msgstr "更新完成"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:22
#, javascript-format
msgid "Starting %d %s..."
msgstr "正在啟動 %d 個 %s…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:23
#, javascript-format
msgid "Started %d %s successfully"
msgstr "啟動 %d 個 %s 成功"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:24
#, javascript-format
msgid "Failed to start %d %s"
msgstr "無法啟動 %d 個 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:37
#, javascript-format
msgid "Stopping %d %s..."
msgstr "正在停止 %d 個 %s…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:38
#, javascript-format
msgid "Stopped %d %s successfully"
msgstr "成功停止 %d 個 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:39
#, javascript-format
msgid "Failed to stop %d %s"
msgstr "無法停止 %d 個 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:52
#, javascript-format
msgid "Restarting %d %s..."
msgstr "正在重新啟動 %d 個 %s…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:53
#, javascript-format
msgid "Restarted %d %s successfully"
msgstr "重新啟動 %d 個 %s 成功"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:54
#, javascript-format
msgid "Failed to restart %d %s"
msgstr "無法重新啟動 %d 個 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:67
#, javascript-format
msgid "Running health checks on %d %s..."
msgstr "正在於 %d 個 %s 上執行健康檢查…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:68
msgid "Health checks completed successfully"
msgstr "健康檢查成功完成"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:69
#, javascript-format
msgid "Failed to run health checks on %d %s"
msgstr "無法在 %d 個 %s 上執行健康檢查"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:90
#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:170
#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:138
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:463
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:186
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:209
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:245
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:180
#, javascript-format
msgid "No %s selected"
msgstr "沒有 %s 被選擇"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:90
#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:105
#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:110
#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:126
#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:170
#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:174
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:79
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:85
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:163
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:170
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:178
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:203
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:209
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:215
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:314
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:789
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:88
msgid "Containers"
msgstr "容器"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:103
#, javascript-format
msgid "Removing %d %s..."
msgstr "正在移除 %d 個 %s…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:105
#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:110
#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:126
#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:174
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:71
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:426
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:432
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:446
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:447
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:504
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:510
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:563
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:569
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:576
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:577
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:599
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:604
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:227
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:124
#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:147
#, javascript-format
msgid "Failed to remove %d %s"
msgstr "無法移除 %d 個 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/container-util.js:141
#, javascript-format
msgid "Removed %d %s successfully"
msgstr "成功移除 %d 個 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form.js:75
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:83
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:151
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form.js:123
#: htdocs/luci-static/resources/podman/format.js:52
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:93
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:83
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:162
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:163
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:166
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:179
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:183
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:77
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:82
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/secrets.js:86
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/secrets.js:93
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:90
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:91
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:28
#, javascript-format
msgid "Failed to load data: %s"
msgstr "無法載入資料：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:71
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:267
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:75
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:166
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:30
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:61
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:29
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:79
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:27
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:57
#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:69
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:227
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:117
#, javascript-format
msgid "Create %s"
msgstr "建立 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:75
msgid "Container Name"
msgstr "容器名稱"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:79
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:135
msgid "Leave empty to auto-generate"
msgstr "留空會自動產生"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:80
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:81
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/image.js:39
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:102
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:112
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:194
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:204
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:217
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:224
msgid "Image"
msgstr "映像檔"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:81
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network-connect.js:41
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:440
#, javascript-format
msgid "-- Select %s --"
msgstr "-- 選擇 %s --"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:93
msgid "Container image to use"
msgstr "要使用的容器映像檔"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:95
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:317
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:98
msgid "Command to run (space-separated)"
msgstr "要執行的命令（使用空格字元分隔）"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:100
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:45
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:704
msgid "Port Mappings"
msgstr "連接埠對應"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:104
msgid "One per line, format: host:container"
msgstr "一行一個，格式：host:container"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:106
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:559
msgid "Environment Variables"
msgstr "環境變數"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:110
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:169
msgid "One per line, format: key=value"
msgstr "一行一個，格式 key=value"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:112
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:315
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:791
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:70
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:76
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:180
msgid "Volumes"
msgstr "容量"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:116
msgid "One per line, format: source:destination"
msgstr "一行一個，格式：source:destination"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:118
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network-connect.js:41
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:75
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:274
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:279
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:285
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:291
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:298
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:349
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:356
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:440
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:502
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:236
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:131
msgid ""
"Select network for the container. User-created networks provide better "
"isolation and DNS resolution between containers."
msgstr "選擇容器的網路。使用者建立的網路能為容器提供更加的隔離與 DNS 解析。"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:134
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:143
msgid "Restart Policy"
msgstr "重新啟動原則"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:135
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:128
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:344
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:348
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:352
msgid "No"
msgstr "否"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:136
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:129
msgid "Always"
msgstr "總是"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:137
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:130
msgid "On Failure"
msgstr "於錯誤發生時"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:138
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:131
msgid "Unless Stopped"
msgstr "除非停止"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:140
msgid "Privileged Mode"
msgstr "特權模式"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:142
msgid "Interactive (-i)"
msgstr "互動式（-i）"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:144
msgid "Allocate TTY (-t)"
msgstr "配發 TTY（-t）"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:146
msgid "Auto Remove (--rm)"
msgstr "自動移除（--rm）"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:148
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:160
msgid "Auto-Update"
msgstr "自動更新"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:150
msgid ""
"Automatically update container when newer image is available. Adds label: "
"io.containers.autoupdate=registry"
msgstr ""
"新的映像檔可用時自動更新容器。增加標籤：io.containers.autoupdate=registry"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:153
msgid "Start after creation"
msgstr "建立後啟動"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:154
msgid "Automatically start the container after it is created"
msgstr "建立容器後自動啟動"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:156
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:331
msgid "Working Directory"
msgstr "工作目錄"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:160
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:40
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:339
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:165
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:156
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:51
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:47
msgid "Labels"
msgstr "標籤"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:171
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:44
msgid "CPU Limit"
msgstr "CPU 上限"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:175
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:48
msgid "Number of CPUs (e.g., 0.5, 1.0, 2.0)"
msgstr "CPU 數量（例如 0.5、1.0、2.0）"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:177
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:62
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/stats.js:54
msgid "Memory Limit"
msgstr "記憶體限制"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:183
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:69
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:82
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:130
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:135
msgid "Invalid format."
msgstr "無效的格式。"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:183
msgid "Use: 512m, 1g"
msgstr "使用：512m、1g"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:187
msgid "Memory limit (e.g., 512m, 1g)"
msgstr "記憶體限制（例如 512m、1g）"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:189
msgid "Enable Health Check"
msgstr "啟用健康檢查"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:190
msgid "Configure health check to monitor container health status"
msgstr "設定健康檢查來監控容器的健康狀況"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:192
msgid "Health Check Type"
msgstr "健康檢查類型"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:196
msgid "CMD runs command directly, CMD-SHELL runs command in shell"
msgstr "CMD 直接執行命令，CMD-SHELL 在殼層中執行命令"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:198
msgid "Health Check Command"
msgstr "健康檢查指令"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:203
msgid "Command to run for health check. Exit code 0 = healthy, 1 = unhealthy"
msgstr "檢查健康度使用的命令。退出回應碼：0 = 健康、1 = 有毛病"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:205
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:51
msgid "Interval"
msgstr "間隔"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:212
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:237
msgid "Invalid format. Use: 5s, 30s, 1m, 1h"
msgstr "無效的格式。使用：5s、10s、30s、1m、1h"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:216
msgid "Time between health checks (e.g., 30s, 1m, 5m). Default: 30s"
msgstr "健康檢查的間隔時間（例如 30s、1m、5m）。預設：30s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:218
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:55
msgid "Timeout"
msgstr "逾時"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:225
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:250
msgid "Invalid format. Use: 5s, 10s, 30s"
msgstr "無效的格式。使用：5s、10s、30s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:229
msgid "Maximum time for health check to complete. Default: 30s"
msgstr "健康檢查完成的最長時間。預設：30s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:230
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:59
msgid "Start Period"
msgstr "啟動時機"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:242
msgid "Grace period before health checks count toward failures. Default: 0s"
msgstr "判定健康出狀況前的容許時間，預設 0s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:243
msgid "Start Interval"
msgstr "啟動間隔"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:254
msgid "Interval during start period (podman 4.8+). Default: 5s"
msgstr "啟動時的間隔（podman 4.8+）。預設：5s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:255
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:64
msgid "Retries"
msgstr "重試"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:261
msgid "Number of consecutive failures before marking unhealthy. Default: 3"
msgstr "判斷為不健康之前的連續健康檢查失敗。預設：3"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:426
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:563
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:274
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:298
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:119
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:111
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:105
#, javascript-format
msgid "Creating %s"
msgstr "正在建立 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:427
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:563
#, javascript-format
msgid "Creating container from image %s..."
msgstr "正在從映像檔 %s 建立容器…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:432
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:510
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:569
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:604
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:279
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:285
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:291
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:356
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:124
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:132
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:117
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:121
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:125
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:144
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:110
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:117
#, javascript-format
msgid "Failed to create %s: %s"
msgstr "無法建立 %s：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:446
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:447
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:576
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:213
#, javascript-format
msgid "Starting %s"
msgstr "正在啟動 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:453
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:459
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:583
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:593
#, javascript-format
msgid "Container created but failed to start: %s"
msgstr "容器已建立，但啟動失敗：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:469
msgid "Setting up auto-start"
msgstr "正在設定自動執行"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:470
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:889
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:506
msgid "Generating Init Script"
msgstr "產生初始化命令稿"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:495
msgid "Container created, started, and auto-start configured"
msgstr "容器已建立並啟動，且設定了自動啟動"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:498
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:587
msgid "Container created and started successfully"
msgstr "容器已建立，並成功啟動"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:501
msgid "Container created and auto-start configured"
msgstr "容器已建立，且設定了自動啟動"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:504
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:599
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:349
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:127
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:129
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:113
#, javascript-format
msgid "%s created successfully"
msgstr "%s 成功建立"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:520
msgid "Paste a docker or podman run command below:"
msgstr "在下方貼上 docker 或 podman 的執行指令："

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:529
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:311
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:535
msgid "Please enter a run command"
msgstr "請輸入執行指令"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:544
#, javascript-format
msgid "Failed to parse command: %s"
msgstr "無法解析指令：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:551
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:228
msgid "Import from Run Command"
msgstr "從執行指令匯入"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/container.js:577
#, javascript-format
msgid "Starting %s..."
msgstr "正在啟動 %s…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/image.js:31
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/image.js:44
msgid "Pull Image"
msgstr "獲取映像檔"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/image.js:32
msgid "Fetch a container image using Podman."
msgstr "使用 Podman 取得容器映像檔。"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/image.js:34
msgid "Registry"
msgstr "註冊表"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/image.js:61
msgid "Please enter an image name"
msgstr "請輸入映像檔名稱"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/image.js:67
msgid "Pulling Image"
msgstr "正在獲取映像檔"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/image.js:70
msgid "Starting image pull..."
msgstr "正在獲取映像檔…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/image.js:89
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/image.js:258
#, javascript-format
msgid "Failed to pull image: %s"
msgstr "無法拉回映像檔：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/image.js:199
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/image.js:230
#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:435
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:942
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:460
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:491
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:578
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:631
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:693
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:820
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:832
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/image.js:243
msgid "Image pulled successfully"
msgstr "映像檔成功拉回"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network-connect.js:40
msgid "Connect to Network"
msgstr "連線至網路"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network-connect.js:51
msgid "Static IP (Optional)"
msgstr "靜態 IP（選項）"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network-connect.js:55
msgid "Leave empty for automatic IP assignment"
msgstr "留空會自動配置 IP 地址"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network-connect.js:58
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:469
msgid "Connect"
msgstr "連線"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network-connect.js:73
msgid "Please select a network"
msgstr "請選擇網路"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network-connect.js:77
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:825
msgid "Connecting to Network"
msgstr "正在連線至網路"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network-connect.js:78
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:826
msgid "Connecting container to network..."
msgstr "將容器連線至網路…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network-connect.js:89
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network-connect.js:98
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:839
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:847
#, javascript-format
msgid "Failed to connect to network: %s"
msgstr "無法連線至網路：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network-connect.js:93
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:842
msgid "Connected to network successfully"
msgstr "成功連線至網路"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:79
msgid "Network Name"
msgstr "網路名稱"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:82
msgid "Name for the network"
msgstr "網路的名稱"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:85
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:36
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:101
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/secrets.js:96
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:93
msgid "Driver"
msgstr "驅動程式"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:89
msgid "Network driver"
msgstr "網路驅動程式"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:91
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:323
msgid "Parent Interface"
msgstr "母界面"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:94
msgid ""
"Existing physical interface to use as parent. Required for macvlan/ipvlan "
"networks."
msgstr "用來當作母設備的實體界面，macvlan/ipvlan 需要它。"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:102
msgid "No suitable interfaces found"
msgstr "沒有適合的界面"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:105
msgid "IPv4 Subnet (CIDR)"
msgstr "IPv4 子網域（CIDR）"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:108
msgid "IPv4 subnet in CIDR notation"
msgstr "CIDR 註記的 IPv4 子網域"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:111
msgid "IPv4 Gateway"
msgstr "IPv4 閘道器"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:115
msgid "IPv4 gateway address"
msgstr "IPv4 閘道器地址"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:117
msgid "IP Range (CIDR)"
msgstr "IP 範圍（CIDR）"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:121
msgid "Allocate container IP from this range"
msgstr "從這個範圍配發容器 IP 地址"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:123
msgid "Enable IPv6"
msgstr "啟用 IPv6"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:124
msgid "Enable IPv6 networking"
msgstr "啟用 IPv6 網路"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:126
msgid "Internal Network"
msgstr "內部網路"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:127
msgid "Restrict external access to the network"
msgstr "限制對外部網路的操作"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:129
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:396
msgid "Setup OpenWrt Integration"
msgstr "設定 OpenWrt 整合"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:131
msgid ""
"Automatically configure OpenWrt network interface, bridge, and firewall "
"zone. <strong>Highly recommended</strong> for proper container networking on "
"OpenWrt."
msgstr ""
"自動設定 OpenWrt 網路界面、橋接器、以及防火牆區域。<strong>強烈建議</strong>"
"啟用，在 OpenWrt 上建立合適的容器網路。"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:134
msgid "Bridge Interface Name"
msgstr "橋接界面名稱"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:140
msgid ""
"Name of the bridge interface (e.g., podman0, mynet0). Leave empty to use: "
"&lt;network-name&gt;0. Note: If the generated name conflicts with an "
"existing interface, OpenWrt will auto-increment it."
msgstr ""
"橋接器界面的名稱（例如 podman0、mynet0）。留空使用 &lt;network-name&gt;0。注"
"意：如果自動產生的名稱與現有界面名稱衝突，OpenWrt 會自動增加編號。"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:143
msgid "Firewall Zone"
msgstr "防火牆區域"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:144
msgid "Create new zone (will be named: podman_<network-name>)"
msgstr "建立新的區域（會命名為：podman_<network-name>）"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:153
msgid ""
"Choose firewall zone for this network. New zones use safe defaults: input "
"DROP, output ACCEPT, forward REJECT. You can customize zone policies later "
"in Firewall settings."
msgstr ""
"選擇這個網路的防火牆區域。新的區域會使用安全的預設值：input DROP、output "
"ACCEPT、forward REJECT。您稍候可以在防火牆設定中自訂區域規則。"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:160
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:55
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:51
msgid "Labels in key=value format, one per line"
msgstr "使用 key=value 格式的標籤，一行一個"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:194
#: htdocs/luci-static/resources/podman/openwrt-network.js:497
msgid "Parent interface is required for macvlan/ipvlan networks"
msgstr "macvlan/ipvlan 網路需要母界面"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:199
msgid "No suitable parent interfaces available on this system"
msgstr "系統上沒有適合的母界面"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:206
msgid "OpenWrt integration requires subnet to be specified"
msgstr "OpenWrt 整合需要指定子網路"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:274
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:119
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:111
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:105
#, javascript-format
msgid "Creating %s..."
msgstr "正在建立 %s…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:299
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:410
msgid "Setting up OpenWrt integration..."
msgstr "正在設定 OpenWrt 整合…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:340
msgid "Network and OpenWrt integration created successfully"
msgstr "成功建立網路與 OpenWrt 整合"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/network.js:345
#, javascript-format
msgid ""
"Network created but OpenWrt integration failed: %s. You may need to "
"configure OpenWrt manually."
msgstr "網路成功建立，但 OpenWrt 整合失敗：%s。您可能必須手動設定 OpenWrt。"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:30
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:119
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:124
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:127
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:132
msgid "Pod"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:35
msgid "Pod Name"
msgstr "Pod 名稱"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:38
msgid "Name for the pod"
msgstr "pod 的名稱"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:44
msgid "Hostname to assign to the pod"
msgstr "配置給 pod 的主機名稱"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/pod.js:49
msgid "Publish ports, one per line (host:container format)"
msgstr "暴露連接埠，一行一個（host:container 格式）"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:39
msgid "Resource Limits"
msgstr "資源限制"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:48
msgid "Leave empty for unlimited."
msgstr "留空表示無上限。"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:50
msgid "CPU Shares Weight"
msgstr "CPU 分享權重"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:56
msgid "Must be between 0 and 262144"
msgstr "必須介於 0 與 262144 之間"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:60
msgid "CPU shares (relative weight), default is 1024. 0 = use default."
msgstr "CPU 分享（相對權重），預設為 1024，0 = 使用預設值。"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:69
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:130
msgid "Use: 512m, 1g, or -1 for unlimited"
msgstr "使用：512m、1g、或 -1表示無限制"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:73
msgid "Memory limit (e.g., 512m, 1g). Use -1 or 0 to remove limit."
msgstr "記憶體限制（例如 512m、1g）。使用 -1 或 0 移除限制。"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:75
msgid "Memory + Swap Limit"
msgstr "記憶體 + 置換分區限制"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:82
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:135
msgid "Use: 512m, 1g, or -1 for unlimited swap"
msgstr "使用：512m、1g、或 -1 表示無限置換區"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:86
msgid "Total memory limit (memory + swap). -1 for unlimited swap."
msgstr "總記憶體限制（記憶體 + 置換區）。-1 表示無限置換區。"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:88
msgid "Block IO Weight"
msgstr "區塊 I/O 權重"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:95
msgid "Must be 0 or between 10 and 1000"
msgstr "必須是 0 或介於 10 與 1000 之間"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:99
msgid "Block IO weight (relative weight), 10-1000. 0 = use default."
msgstr "區塊 I/O 權重（相對權重），10-1000。0 = 使用預設值。"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:102
msgid "Update Resources"
msgstr "更新資源"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:173
msgid "Updating Resources"
msgstr "正在更新資源"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:174
msgid "Updating container resources..."
msgstr "正在更新容器資源…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:179
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:187
#, javascript-format
msgid "Failed to update resources: %s"
msgstr "無法更因資源：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/resource.js:182
msgid "Resources updated successfully"
msgstr "資源更新成功"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:32
msgid "Secret Name"
msgstr "私密資料名稱"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:38
msgid "Secret name can only contain letters, numbers, underscores, and hyphens"
msgstr "私密資料名稱只能包含字母、數字、底線、及破折號"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:44
msgid "1-253 characters: letters, numbers, underscore (_), hyphen (-) only"
msgstr "1-253 字元：僅限英文、數字、底線（_）、破折號（-）"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:46
msgid "Secret Data"
msgstr "私密資料"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:47
msgid "Enter secret data (password, token, key, etc.)"
msgstr "輸入私密資料（密碼、令牌、金鑰… 等等）"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:50
msgid "The sensitive data to store securely"
msgstr "要被安全保存的敏感資料"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:59
#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:427
msgid "Security Notice:"
msgstr "安全性警告："

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:64
msgid "Secret data is stored encrypted"
msgstr "私密資料會加密儲存"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:66
msgid "Once created, secret data cannot be viewed or retrieved"
msgstr "一旦建立，私密資料無法再被檢視或獲取"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:69
msgid "Secrets can only be used by containers, not displayed"
msgstr "私密資料只能被容器使用，無法顯示"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:72
msgid "To update a secret, delete and recreate it"
msgstr "要更新私密資料，刪除並重建它"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:111
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:117
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:121
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:125
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:129
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/secret.js:144
msgid "Secret"
msgstr "私密資料"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:27
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:105
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:110
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:113
#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:117
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:117
msgid "Volume"
msgstr "容量"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:30
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:251
msgid "Volume Name"
msgstr "容量名稱"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:34
msgid "Volume name. Leave empty to auto-generate."
msgstr "容量名稱。留空會自動產生。"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:39
msgid "Volume driver to use"
msgstr "要使用的容量驅動器"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:41
msgid "Mount Options"
msgstr "掛載選項"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/form/volume.js:45
msgid "Driver-specific options (comma-separated, e.g., type=tmpfs,o=size=100m)"
msgstr "驅動程式相關選項（逗號分隔，例如 type=tmpfs,o=size=100m）"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/format.js:33
#: htdocs/luci-static/resources/podman/format.js:42
#: htdocs/luci-static/resources/podman/format.js:57
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/format.js:241
#, javascript-format
msgid "Read: %s / Write: %s"
msgstr "讀取：%s / 寫入：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/format.js:245
msgid "No I/O"
msgstr "沒有 I/O"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:75
msgid "Delete Selected"
msgstr "刪除已選項目"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:86
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/logs.js:68
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:138
#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:190
msgid "s"
msgstr "秒"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:165
#, javascript-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete %d %s?\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"您確定要刪除 %d %s？\n"
"\n"
"%s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:187
#, javascript-format
msgid "Deleting %s"
msgstr "刪除 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:188
#, javascript-format
msgid "Deleting %d selected %s..."
msgstr "正在刪除 %d 個選擇的 %s…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:300
#, javascript-format
msgid "Failed to delete %d %s"
msgstr "無法刪除 %d 個 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:313
#, javascript-format
msgid "Successfully deleted %d %s"
msgstr "成功刪除 %d 個 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:338
#, javascript-format
msgid "Refreshing %s..."
msgstr "正在更新 %s…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:368
#, javascript-format
msgid "Failed to refresh: %s"
msgstr "無法更新：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:379
msgid "Fetching information..."
msgstr "獲取資訊…"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:379
#, javascript-format
msgid "Loading %s Details"
msgstr "正在載入 %s 詳細內容"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:386
msgid "No data received"
msgstr "沒有收到資料"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:392
#, javascript-format
msgid "%s Information"
msgstr "%s 資訊"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:399
#, javascript-format
msgid "Failed to inspect: %s"
msgstr "無法檢視：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/list.js:427
msgid "Sensitive data is hidden for security reasons."
msgstr "敏感資料因安全緣故隱藏。"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/openwrt-network.js:487
msgid "Network name is required"
msgstr "網路名稱為必要項"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/openwrt-network.js:493
msgid "Bridge name is required"
msgstr "橋接名稱為必要項目"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/openwrt-network.js:502
msgid "Subnet is required"
msgstr "子網路為必要項"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/openwrt-network.js:505
msgid "Gateway is required"
msgstr "閘道器為必要項"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/openwrt-network.js:509
msgid "Subnet must be in CIDR notation (e.g., 10.129.0.0/24)"
msgstr "子網路必須是 CIDR 註記（如 10.129.0.0/24）"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/openwrt-network.js:513
msgid "Gateway must be a valid IP address"
msgstr "閘道器必須有有效的 IP 地址"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/openwrt-network.js:532
#, javascript-format
msgid "Network interface \"%s\" already exists with proto \"%s\""
msgstr "網路界面「%s」（目前協定為「%s」）已經存在"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/openwrt-network.js:545
#, javascript-format
msgid "Bridge \"%s\" is already used by interface \"%s\""
msgstr "橋接「%s」已經被界面「%s」使用"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/openwrt-network.js:557
#, javascript-format
msgid "Failed to validate: %s"
msgstr "無法驗證：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/ui.js:235
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:266
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/ui.js:241
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: htdocs/luci-static/resources/podman/utils.js:19
msgid "RPC call failure: "
msgstr "RPC 呼叫失敗："

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:46
msgid "Test Command"
msgstr "測試指令"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:70
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:85
msgid "Health Check Configuration"
msgstr "健康檢查設定"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:75
msgid ""
"Health check configuration is set at container creation and cannot be "
"modified. To change it, you must recreate the container."
msgstr "在建立容器時就必須設定好健康檢查方式，想修改必須重新建立容器。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:86
msgid "No health check configured."
msgstr "沒有設定健康檢查。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:99
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:108
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:113
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:79
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:113
msgid "Failing Streak"
msgstr "一再失敗"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:119
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:267
#, javascript-format
msgid "%d consecutive failures"
msgstr "%d 連續的失敗"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:120
msgid "No failures"
msgstr "沒有失敗"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:131
msgid "Health Status"
msgstr "健康狀況"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:140
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:118
msgid "Started"
msgstr "已啟動"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:141
msgid "Ended"
msgstr "已結束"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:142
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:143
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:147
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:147
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:61
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:57
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:40
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:41
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:40
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/secrets.js:41
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:48
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:185
msgid "Recent Checks (Last 10)"
msgstr "最近的檢查（最後 10 次）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/health.js:199
msgid "Run Health Check Now"
msgstr "立刻執行健康檢查"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:73
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:96
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:80
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:75
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/secrets.js:81
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:88
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:96
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:98
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:112
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:133
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:117
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:127
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:118
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/secrets.js:106
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:101
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:162
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:198
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:185
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:187
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:200
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:190
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:203
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:211
msgid "Restart policy set but no init script"
msgstr "設定了重新啟動原則，但沒有初始化命令稿"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:212
msgid "Not configured"
msgstr "未設定"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:214
msgid "Generate"
msgstr "產生"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:223
msgid "Set a restart policy to enable auto-start"
msgstr "設定重新啟動原則來啟用自動啟動"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:224
msgid "Not available (no restart policy)"
msgstr "不可用（沒有重新啟動原則）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:235
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:488
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:628
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:829
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:244
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:937
msgid "Init Script"
msgstr "初始化命令稿"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:275
#, javascript-format
msgid "Last check: %s"
msgstr "最後檢查：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:281
msgid "Run Check"
msgstr "執行檢查"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:286
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:127
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:115
msgid "Health"
msgstr "健康度"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:299
msgid "Basic Information"
msgstr "基本資訊"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:324
msgid "Entrypoint"
msgstr "進入點"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:335
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:343
msgid "Privileged"
msgstr "有特權的"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:344
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:348
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:352
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:347
msgid "TTY"
msgstr "TTY"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:351
msgid "Interactive"
msgstr "互動式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:358
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:375
msgid "Network Mode"
msgstr "網路模式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:418
msgid "Disconnect"
msgstr "斷線"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:431
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:454
msgid "Connect to"
msgstr "連線至"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:466
msgid "IP (optional)"
msgstr "IP（可選）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:495
msgid "Links"
msgstr "連結"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:515
msgid "Variable"
msgstr "變數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:516
msgid "Value"
msgstr "值"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:531
msgid "Click to reveal/hide value"
msgstr "點擊以顯示/隱藏數值"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:572
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:307
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:573
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:574
msgid "Destination"
msgstr "目標"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:575
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:599
msgid "Mounts"
msgstr "掛載"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:650
msgid "Direct access to container on OpenWrt-integrated network"
msgstr "從 OpenWrt 整合網路中直接操作容器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:678
msgid "Access via host port mapping"
msgstr "透過主機埠口對應操作"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:704
msgid "Exposed Ports"
msgstr "暴露的連接埠"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:718
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:742
msgid "Updating Container"
msgstr "正在更新容器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:718
msgid "Renaming container..."
msgstr "重新命名容器…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:724
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:732
#, javascript-format
msgid "Failed to rename container: %s"
msgstr "無法重新命名容器：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:727
msgid "Container renamed successfully"
msgstr "容器成功更名"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:742
msgid "Updating restart policy..."
msgstr "正在更新重新啟動原則…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:810
msgid "Restart policy updated successfully"
msgstr "重新啟動原則成功更新"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:814
#, javascript-format
msgid "Failed to update restart policy: %s"
msgstr "無法更新重新啟動原則：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:857
#, javascript-format
msgid "Disconnect from network %s?"
msgstr "要從 %s 網路斷線？"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:860
msgid "Disconnecting from Network"
msgstr "從網路斷線"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:861
msgid "Disconnecting container from network..."
msgstr "正在將容器從網路斷線…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:870
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:879
#, javascript-format
msgid "Failed to disconnect from network: %s"
msgstr "無法從網路斷線：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:874
msgid "Disconnected from network successfully"
msgstr "成功從網路斷線"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:890
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:507
#, javascript-format
msgid "Creating auto-start configuration for %s"
msgstr "正在為 %s 建立自動啟動設定"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:896
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:514
msgid "Failed to generate init script"
msgstr "無法產生初始化命令稿"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:902
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:520
#, javascript-format
msgid "Init script created and enabled for %s"
msgstr "已經為 %s 建立並啟用初始化命令稿"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:906
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:524
msgid "Failed to enable init script"
msgstr "無法啟用初始化命令稿"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:911
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:529
#, javascript-format
msgid "Failed to setup auto-start: %s"
msgstr "無法設定自動啟動：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:921
msgid "Loading Init Script"
msgstr "正在載入初始化命令稿"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:922
msgid "Fetching script"
msgstr "獲取命令稿"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:947
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:951
msgid "Failed to load init script"
msgstr "無法載入初始化命令稿"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:961
msgid "Enabling"
msgstr "正在啟用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:961
msgid "Disabling"
msgstr "正在停用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:962
msgid "Updating Init Script"
msgstr "正在更新初始化命令稿"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:963
#, javascript-format
msgid "%s auto-start for %s"
msgstr "%s 自動啟動，關於 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:969
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:360
#, javascript-format
msgid "Init script enabled for %s"
msgstr "已為 %s 啟用初始化命令稿"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:970
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:377
#, javascript-format
msgid "Init script disabled for %s"
msgstr "已為 %s 停用初始化命令稿"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:975
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/info.js:979
msgid "Failed to update init script"
msgstr "無法更新初始化命令稿"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/logs.js:50
msgid "Live Stream"
msgstr "直播"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/logs.js:55
msgid "Lines: "
msgstr "行："

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/logs.js:66
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/logs.js:75
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/logs.js:99
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/logs.js:264
msgid "Loading logs..."
msgstr "正在載入日誌…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/logs.js:111
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/logs.js:137
msgid "No logs available"
msgstr "沒有可用日誌"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/logs.js:121
msgid "Failed to decode logs"
msgstr "無法解析日誌"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/logs.js:142
#, javascript-format
msgid "Failed to load logs: %s"
msgstr "無法載入日誌：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/logs.js:317
#, javascript-format
msgid "Failed to start log stream: %s"
msgstr "無法啟動日誌資料流：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/logs.js:406
msgid "Log stream ended with error"
msgstr "日誌資料流以錯誤結束"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/logs.js:414
#, javascript-format
msgid "Error polling log stream: %s"
msgstr "讀取日誌資料流錯誤：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/stats.js:36
msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 用量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/stats.js:45
msgid "Memory Usage"
msgstr "記憶體用量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/stats.js:63
msgid "Memory %"
msgstr "記憶體 %"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/stats.js:72
msgid "Network I/O"
msgstr "網路 I/O"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/stats.js:81
msgid "Block I/O"
msgstr "區塊 I/O"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/stats.js:90
msgid "PIDs"
msgstr "PIDs"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/stats.js:100
msgid "Resource Usage"
msgstr "資源用量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/stats.js:107
msgid "Running Processes"
msgstr "執行中的程序"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/stats.js:110
msgid "Loading process list..."
msgstr "正在載入執行中的程序清單…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/stats.js:125
msgid "Container not running"
msgstr "容器沒有在執行"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/stats.js:139
msgid "Container must be running to view processes"
msgstr "容器必須在執行中，才能檢視執行中的程序"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/stats.js:201
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/stats.js:246
msgid "No process data available"
msgstr "沒有可用的程序資料"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/stats.js:254
msgid "No running processes"
msgstr "沒有正在執行的程序"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/stats.js:307
#, javascript-format
msgid "Failed to load process list: %s"
msgstr "無法載入執行中程序清單：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container-tab/stats.js:308
msgid "Unknown error"
msgstr "未知的錯誤"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:44
msgid "No container ID in URL"
msgstr "URL 中沒有容器 ID"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:75
msgid "Not found"
msgstr "找不到"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:79
msgid "Redirecting to containers list..."
msgstr "重新導向至容器清單…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:115
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:116
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:56
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:57
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:110
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:117
msgid "Stats"
msgstr "狀態"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:120
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:125
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:130
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:448
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:780
msgid "Loading..."
msgstr "正在載入…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:122
msgid "Logs"
msgstr "日誌"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:132
msgid "Inspect"
msgstr "檢視"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:133
msgid "Console"
msgstr "終端機"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:136
msgid "Terminal access coming soon..."
msgstr "終端存取馬上來…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:166
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:169
msgid "Start"
msgstr "啟動"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:174
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:177
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:186
msgid "Back to Containers"
msgstr "回到容器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:190
msgid "Back to Pods"
msgstr "回到 Pods"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:223
msgid ""
"Configure resource limits for this container. Changes will be applied "
"immediately."
msgstr "設定這個容器的資源限制。修改會立即套用。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/container.js:316
#, javascript-format
msgid "Are you sure you want to delete %s?"
msgstr "您確定要刪除 %s？"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:85
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:68
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:69
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:64
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/secrets.js:69
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:76
#, javascript-format
msgid "Manage Podman %s"
msgstr "管理 Podman %s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:136
msgid "Auto-start"
msgstr "自動啟動"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:163
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:209
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:135
#, javascript-format
msgid "Stop selected %s"
msgstr "停止選中的 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:170
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:203
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:129
#, javascript-format
msgid "Start selected %s"
msgstr "啟動選定的 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:178
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:215
#, javascript-format
msgid "Restart selected %s"
msgstr "重新啟動選擇的 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:221
msgid "Run health checks on selected containers"
msgstr "在選中的容器上執行健康檢查"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:354
msgid "No auto-start configured"
msgstr "沒有自動啟動設定"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:367
msgid "Restart policy set but no init script. Click to generate."
msgstr "設定了重新啟動原則，但沒有初始化命令稿。點擊自動產生。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:385
#, javascript-format
msgid "Error loading details: %s"
msgstr "載入詳細資訊錯誤：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/containers.js:490
msgid "No selected containers have health checks configured"
msgstr "選擇的容器沒有健康檢查設定"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:62
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:68
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:186
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:194
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:204
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:217
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:224
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:313
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:790
msgid "Images"
msgstr "映像檔"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:82
msgid "Repository"
msgstr "儲存庫"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:90
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:110
msgid "Image ID"
msgstr "映像檔 ID"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:114
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:309
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:124
msgid "Pull Latest"
msgstr "獲取最新"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:192
#, javascript-format
msgid ""
"Pull latest version of %d %s?\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"獲取最新板的 %d 個 %s？\n"
"\n"
"%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:201
msgid "Pulling Images"
msgstr "正在獲取映像檔"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:202
#, javascript-format
msgid "Pulling latest version of %d %s..."
msgstr "正在獲取 %d 個 %s 的最新版…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:215
#, javascript-format
msgid "Failed to pull %d %s"
msgstr "無法拉回 %d 個 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:222
#, javascript-format
msgid "Successfully pulled %d %s"
msgstr "成功獲取 %d 個 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/images.js:233
#, javascript-format
msgid "Failed to pull some images: %s"
msgstr "無法拉回某些映像檔：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:63
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:69
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:236
msgid "Networks"
msgstr "網路"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:103
msgid "Subnet"
msgstr "子網路"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:107
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:110
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:112
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:119
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:122
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:124
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:115
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:97
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:115
msgid "Gateway"
msgstr "閘道器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:171
#, javascript-format
msgid "OpenWrt integration incomplete. Click to setup. Missing: %s"
msgstr "OpenWrt 整合不完整，點擊設定。缺少：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:234
#, javascript-format
msgid "Note: %d %s have OpenWrt integration that will also be removed."
msgstr "注意：%d 個 %s 有 OpenWrt 整合亦會自動刪除。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:260
#, javascript-format
msgid "Networks deleted but OpenWrt integration removal failed for: %s (%s)"
msgstr "網路已移除，但移除 OpenWrt 整合失敗：%s（%s）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:263
#, javascript-format
msgid "Networks deleted but OpenWrt integration removal failed for: %s"
msgstr "網路已移除，但移除 OpenWrt 整合失敗：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:317
#, javascript-format
msgid ""
"Cannot setup OpenWrt integration: Network \"%s\" does not have subnet and "
"gateway configured"
msgstr "無法設定 OpenWrt 整合：網路「%s」沒有設定子網域與閘道器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:323
msgid "Bridge"
msgstr "橋接"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:333
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:335
msgid "Bridge device"
msgstr "橋接設備"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:339
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:341
msgid "dnsmasq exclusion"
msgstr "dnsmasq 排除"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:346
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:348
msgid "Network interface"
msgstr "網路界面"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:352
#, javascript-format
msgid "Setup OpenWrt integration for network \"%s\"?"
msgstr "為網路「%s」設定 OpenWrt 整合？"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:354
#, javascript-format
msgid "Network: %s"
msgstr "網路：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:355
#, javascript-format
msgid "Driver: %s"
msgstr "驅動程式：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:356
#, javascript-format
msgid "Subnet: %s"
msgstr "子網路：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:357
#, javascript-format
msgid "Gateway: %s"
msgstr "閘道器：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:366
msgid "Already configured:"
msgstr "已經設定："

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:378
msgid "Will be added:"
msgstr "將加入："

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:388
msgid "Setup"
msgstr "設定"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:409
msgid "Setting up Integration"
msgstr "正在設定整合"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:442
#, javascript-format
msgid "OpenWrt integration for network \"%s\" created successfully"
msgstr "成功為網路「%s」建立 OpenWrt 整合"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/networks.js:452
#, javascript-format
msgid "Failed to setup OpenWrt integration: %s"
msgstr "無法設定 OpenWrt 整合：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:70
msgid "Overview"
msgstr "總覽"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:71
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:326
msgid "Disk Usage"
msgstr "磁碟使用量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:124
#, javascript-format
msgid "Failed to load resources: %s"
msgstr "無法載入資源：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:143
#, javascript-format
msgid "Loading %s..."
msgstr "正在載入 %s…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:162
msgid "Podman Version"
msgstr "Podman 版本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:163
msgid "API Version"
msgstr "API 版本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:165
msgid "CPU"
msgstr "中央處理器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:168
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:170
msgid "Socket Path"
msgstr "通訊端路徑"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:178
msgid "Graph Root"
msgstr "頂點"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:182
msgid "Run Root"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:184
msgid "Registries"
msgstr "註冊表"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:188
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:211
msgid "Load Disk Usage Statistics"
msgstr "載入磁碟用量狀況"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:218
msgid ""
"Click to load detailed disk usage information for containers, images, and "
"volumes. This may take several seconds with many resources."
msgstr ""
"點擊以載入詳細的容器、映像檔、容量的磁碟使用資訊。如果資源很多可能會耗費幾秒"
"鐘。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:241
msgid "Loading disk usage data..."
msgstr "正在載入磁碟用量資料…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:259
#, javascript-format
msgid "Failed to load disk usage: %s"
msgstr "無法載入磁碟用量：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:262
msgid ""
"This typically occurs with many containers. The operation may have timed out."
msgstr "這一般會在很多容器時發生。操作大概逾時了。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:267
msgid "Try Again"
msgstr "再試一次"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:308
msgid "Count"
msgstr "計數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:310
msgid "Reclaimable"
msgstr "可回收"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:389
msgid "running"
msgstr "執行中"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:389
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:391
msgid "total"
msgstr "總共"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:422
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:445
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:455
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:469
msgid "Check for Updates"
msgstr "檢查更新"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:427
msgid "Cleanup / Prune"
msgstr "清理 / 裁剪"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:434
msgid "System Maintenance"
msgstr "系統維護"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:446
msgid "Finding containers with auto-update label..."
msgstr "尋找有自動更新標籤的容器…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:456
msgid "No containers with auto-update label found."
msgstr "沒有找到有自動更新標籤的容器。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:458
msgid ""
"To enable auto-update for a container, add the label: "
"io.containers.autoupdate=registry"
msgstr "要啟用容器的自動更新，增加這個標籤：io.containers.autoupdate=registry"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:470
#, javascript-format
msgid "Checking %d containers for updates..."
msgstr "檢查 %d 容器的更新…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:472
msgid "Pulling images and comparing digests..."
msgstr "正在獲取映像檔並驗證校驗碼…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:482
#, javascript-format
msgid "Checking %s (%d/%d)..."
msgstr "檢查 %s（%d/%d）…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:489
#, javascript-format
msgid "Failed to check for updates: %s"
msgstr "檢查更新失敗：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:515
msgid "Updates available:"
msgstr "有可用更新："

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:540
#, javascript-format
msgid "Already up-to-date: %s"
msgstr "已經是最新的：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:546
#, javascript-format
msgid "Errors checking: %s"
msgstr "檢查時錯誤：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:552
msgid "Update Selected"
msgstr "更新選擇的項目"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:568
msgid "No containers selected"
msgstr "沒有選擇容器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:584
msgid "Update Check Results"
msgstr "更新檢查結果"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:596
msgid "Updating Containers"
msgstr "正在更新容器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:598
msgid "Starting updates..."
msgstr "正在啟動更新…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:608
#, javascript-format
msgid "%s (%d/%d):"
msgstr "%s（%d/%d）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:618
msgid "Starting..."
msgstr "正在啟動…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:629
#, javascript-format
msgid "Update failed: %s"
msgstr "更新失敗：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:653
#, javascript-format
msgid "Successfully updated: %s"
msgstr "成功更新了：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:659
msgid "Failed to update:"
msgstr "無法更新："

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:673
msgid "To manually recreate, run:"
msgstr "要手動重新建立，執行："

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:682
msgid "Command copied to clipboard"
msgstr "命令已經複製到剪貼簿"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:685
msgid "Copy Command"
msgstr "複製指令"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:701
msgid "Update Complete"
msgstr "更新完成"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:708
msgid "Cleanup Unused Resources"
msgstr "清理非使用中的資源"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:712
msgid "Select what to clean up:"
msgstr "選擇要清理的項目："

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:726
msgid "Remove all unused images (not just dangling)"
msgstr "移除所有未使用的映像檔（而非只是空懸的）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:737
msgid "Remove unused volumes"
msgstr "移除未使用的容量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:744
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:747
msgid ""
"This will permanently delete unused containers, images, networks, and "
"optionally volumes."
msgstr "這將永遠刪除未使用的容器、映像檔、網路、及（有選取的話）容量。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:752
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:773
msgid "Clean Up Now"
msgstr "現在清理"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:774
msgid "Removing unused resources, please wait..."
msgstr "正在移除未使用的資源，請稍候…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:804
msgid "Cleanup Complete"
msgstr "清理完成"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:805
msgid "Cleanup successful!"
msgstr "清理成功！"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:809
#, javascript-format
msgid "Removed: %s"
msgstr "移除了：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:814
msgid "No unused resources found"
msgstr "沒有非使用中的資源"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:818
#, javascript-format
msgid "Space freed: %s"
msgstr "釋放的空間：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/overview.js:830
#, javascript-format
msgid "Cleanup failed: %s"
msgstr "清理失敗：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:62
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:64
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:129
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:135
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:209
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:213
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:232
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:245
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:249
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:268
msgid "Pods"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:112
msgid "Infra ID"
msgstr "架構 ID"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:213
#, javascript-format
msgid "Starting selected %s..."
msgstr "正在啟動選中的 %s…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:229
#, javascript-format
msgid "Failed to start some pods: %s"
msgstr "無法啟動某些 pods：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:232
#, javascript-format
msgid "%s started successfully"
msgstr "%s 成功啟動"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:249
#, javascript-format
msgid "Stopping %s"
msgstr "正在停止 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:249
#, javascript-format
msgid "Stopping selected %s..."
msgstr "停止選擇的 %s…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:265
#, javascript-format
msgid "Failed to stop some pods: %s"
msgstr "無法停止某些 pods：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/pods.js:268
#, javascript-format
msgid "%s stopped successfully"
msgstr "%s 成功停止"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/secrets.js:63
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/secrets.js:69
msgid "Secrets"
msgstr "私密資料"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:96
msgid "Mountpoint"
msgstr "掛載點"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:109
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:112
msgid "Export selected volumes"
msgstr "匯出選定的容量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:118
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:248
msgid "Import Volume"
msgstr "匯入容量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:184
msgid "Exporting Volumes"
msgstr "匯出容量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:184
msgid "Exporting selected volumes..."
msgstr "正在匯出選定的容量…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:190
msgid "All volumes exported successfully"
msgstr "所有容量成功匯出"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:200
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:223
#, javascript-format
msgid "Failed to export volume %s: %s"
msgstr "無法匯出容量 %s：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:249
#, javascript-format
msgid "Import volume from archive: %s"
msgstr "從封存檔匯入容量：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:258
msgid "Enter volume name"
msgstr "輸入容量名稱"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:273
msgid "Volume name is required"
msgstr "容量名稱為必要項"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:278
msgid "Importing Volume"
msgstr "正在匯入容量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:278
msgid "Importing volume..."
msgstr "正在匯入容量…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:295
#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:302
#, javascript-format
msgid "Failed to import volume: %s"
msgstr "無法匯入容量：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:297
msgid "Volume imported successfully"
msgstr "容量成功匯入"

#: htdocs/luci-static/resources/view/podman/volumes.js:307
msgid "Failed to read file"
msgstr "無法讀取檔案"
